涂謹申Facebook有疑似意大利議員留言支持香港

有冇人可以幫手fact check?

自推

2

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

3

4

意大利唔係奶共？

5

6

7

8

9

【國際】【求記者】米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

10連
唔推啦

關唔關呢個事

意大利connected!

政府同人民要分開
我本來都以為意大利人唔會點理

【國際】【求記者】米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

兩邊一齊推

開多一條意大利戰線
希望俾多啲壓力歐洲議會 一齊制裁班狗

佢係前議員

佢個post留名 叫自己做senator?

Search到佢做到08年

Push

唔識睇意大利文
但thx手足